世界杯預測比賽 (冠軍加快賽組合)

冠軍揀1隊(其中1隊一定要係決賽組合出現)

決賽組合可揀3隊

冠軍:巴西

決賽組合:巴西，怯國，西班牙

法國先岩

冠 ： 俄

組合 ： 英，俄，德

冠：埃及
決賽組合：埃及 英格蘭 比利時

冠：西班牙

決賽：德國 巴西 西班牙

sick ball ching

法國就算啦

冠：德國

決賽：德國 巴西 西班牙

其實正路決賽組合都係呢三隊

德國

德國 阿根廷 西班牙

到時去到屌俄妹屌到腳軟就唔係咁講法

巴西一雪前恥

冠軍： 英格蘭

決賽組合： 比利時 對 巴西

冠軍 伊朗
4強 日本 南韓 巴拿馬

今時今日仲有人揀英格蘭

香港

香港 德國 巴西

冠軍 西班牙
決賽組合 德國 西班牙 法國

冠 比利時
決 英 比 德

中國 對 美國

冠軍 比利時
決組 比利時 葡萄牙 法國
四強 比利時 葡萄牙 法國 德國 西班牙

荷蘭 對 意大利

尼日尼亞
尼日尼亞 冰島 沙特阿拉伯

呀叻

冠軍 德國
決賽組合 法國 西班牙 巴西